[圖]CCTVB已經搵唔到人幫黑警兜

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

含撚啦tvb淨係講黑衫點點點, 警犬開槍夠膽死提都唔提

屌
jm9

CCTVB 係咪以為著白衫=支持黑警？
冇撚腦

骨到

祝黑警世代爲奴

所有子孫比槍射死 比棍打到殘廢

每日都冇自由 怨自己黑警老豆老母成世

番學比同學欺凌 番工比人針對

每日活係痛苦中

求生不得 求死不能

+tvb

tvb依家專訪問d反黑警既人，但係播片又係撐警，應該有兩批人抗衡緊

放心仲有北韓 建議去大朝鮮做訪問

要審片架屌 係已經諗唔到點幫 網媒就做下假新聞姐 cctvb既記者仲係香港人 有底線的

白衫引伏

我發現啲中佬同阿伯鬧得仲好過後生仔，後生仔來來去去都係屌人老母

尋日元朗警署有個阿叔咁啱經過淨係笑佢地枝棍都笑咗十分鐘